晚餐：04032017

幾靚wo

食唔食得哂！
Btw賣樣唔錯

仲有個餸，食唔晒外賣

拎走先岩

係呀大排檔

弘b幾時出是日宵夜

怕醜

ok woe

ok wor

褲妹 出街食

快啲開名呀！
好想食肉絲炒麵

錦田大排檔